討厭政治，過左23條後一有事就連政府都唔屌得

討厭政治，政治就o黎搵你呀

經過今次打風澳門一定有反對聲音，但唔知佢哋有冇得示威，分分鐘大聲啲都比告叛国

只可以屌香港人黎出氣

應該都會准佢地和理非行兩野既
不過只限屌柒落左台既局長
一屌吹屎眼/支那即拉人封艇

做到你咁要出賣良心，不如正式做個藍屍算啦

有乜良唔良心。
一切都係利益

澳門就係攞黎示眾

日頭發夢見倒殺人鯨